BITCOIN跌到一千蚊就係入手好時機

炎殺黑龍波咁勁,但堛牆一D損傷都無,証明咗BITCOIN跌到一千蚊左右應該就會升番

唔會落到一千

証據?

冇

我係講緊一千蚊美金,唔係台幣喎

呢個post好抽水feel

跌咁多?
$ 3,253.0 -419.1 -12.88%

2017年頭講緊唔到一千喎

3千都all in

又贏